ONEPIECE 海賊王 ワンピース905 中文

台主好波

仲以為咁快知綠牛係邊個
會唔會真係嗰個屏障佬

今集差唔多頁頁都好仔細
同埋又話綠牛會好型 點解好似好柒

卡普兩年後第一次出場

個富二代出黎搞笑

講野有d下流，可能同佢有關係

貝加龐克條支線一直都同惡魔果實科技有關，好期待佢研發左乜野

屏障佬有尖牙，個剪影唔見有喎

世界政府打內戰

有關係姐，未必一定係佢

況且海賊王d剪影可信咩

綠牛唔洗食野可能係植物人光合作用?

有咩角色係唔食飯

又得咁少頁數 想睇多啲

sabo要做返國王啦

今話畫得好靚
好多wide shot

烏鴉
牆入面巨人揸魚叉

好睇過luffy主線
幾撚時出zoro

睇黎外行員真係毒害左好多人

希望下集講微微 同 貝蕾卡

個外行員咪又係抄人，咁多人當佢神咁拜
明明上個扉頁故事先講完屏障佬去左搞紅髮地盤

薩波

植物系果實 靠光合作用

綠牛3年冇食過野
不過冇左王下七武海
到時女帝個島咪可以插路飛支旗

綠牛綠色頭髮

最大機會似係植物人

唔食野，光合作用 ？

係，條友根本專搵一d正分析嚟讀，有時再加少少野就當自己原創，但綠牛係巴托呢個ff咁鳩,係佢原創都唔奇。

有d讀者冇分析能力走去睇分析文，真係笑死人

全部送去比綠牛人肉驗身先可以過海關

出陽光烈炎

一定無可能係屏障佬

好奇諗一諗，大將呢個位都算係公務員，in呢個位會比人問咩問題，仲要全部藤虎同綠牛性格都咁怪雞

問你有幾好揪
完

又墨西哥又俄羅斯

尾田做資料搜集方面一流

藤虎:我識掉隕石

幾期待世界會議
但希望佢早啲搞掂，唔好又拖一、兩年

歡迎你加入

全部都係比卡超

反而好奇藤虎同綠牛係咩來頭，早幾年做開邊範

I am groot!

仲以為新三大將係超人+動物+自然

有講唔係咩？

可能樹人係幻獸果實呢 作者點吹都得

個科技應該係令能力者冇能力

填form 有顏色 動物做名就有second in

完撚左大媽篇好似即刻變左另一套漫畫咁
超好睇

仲要有三米高先做得

尾田講呢d故事好正
但打鬥就

一早有啦，海流石

會唔會長期飲野維生

更進一步

我一定會將你打飛

大將門檻=三米高

永久令能力者失去能力?

其實講講下海軍下面啲人幾惨
好多做十幾廿年等升官
無啦啦空降咗兩個大將落嚟

我係下面D留言搵到張咁既圖

一講歷史解伏筆就好期待

貝加龐克個研究我覺得複製食左惡魔果實既人

之前拎熊做實驗 所以先唔會再有七武海

變左做無限武海

又到尾田鳩吹時間，然後大把人吹奏伏筆王

應該都係同人造惡魔果實有關我諗
之前講過發現惡魔果實有個唔知咩好似係基因之類嘅野嗰個係貝加龐克
凱撒只係利用呢點黎整人造惡魔果實
我估有可能係直接複製惡魔果實,之前已經整過死物可以食惡魔果實

藤虎：我識地爆天星
綠牛：我識木遁

好撚柒

d大將本身個名都冇動物同顏色 朵黎姐

熊肯比佢做實驗，貝加龐克有無可能革命軍

好大風 有龍係到？咁快睇到大將對革命軍

應該係指呢個革命軍幹部

行動咁快

薩波兄弟重逢

實力至上,完

做得耐=有得升大將 ?

除咗卡普之外真係睇唔出邊個中將有得同大將打過廿招

阿堅三年前食完山治嗰碟飯之後就再無食過

赤犬威威啦可以叫戰國收嗲

呢一話革命軍講到明係反天龍人而唔係世界政府
又專登借卡普突顯海軍未必直接擁護天龍人
到革命軍實際宣戰 海軍內部可能會分裂出保天龍人唔保天龍人
尾田描寫大多數海軍都好正面 冇邊幾個勁人會保天龍人
卡普一定啦 鶴 滕虎 smoker koby 滕虎同綠牛咁fd 綠牛可能都係好人
會保天龍人嘅最多得赤犬 同啲路人中將 比到盡可能有黃猿同綠牛
加埋五老星 統帥鋼骨 同埋啲管治得差嘅王國
冇乜咩勁人 呢套唔係山賊王 陸軍個啲應該唔會特別整啲咩勁人出嚟 啲二打六王國最多提供炮灰 可能一兩話革命軍已經幫佢哋搞埋革命推翻佢哋
基本上天龍人個邊冇得鬥
除非佢哋入面除咗班智障之外都好多勁人
五老星統帥真係好撚勁 個個紅髮level
或者有比得上古代兵器嘅大傷力武器

卡普好正

好想睇黃猿餵光比綠牛食

海軍基地成個麥記咁款

飲開咳水

屏障佬咁屎點做大將啊 痴撚線

臨尾堆烏鴉咪係另一個幹部囉

啲烏鴉係革命軍個幹部？

黑胡子大鬧完革命軍基地
唔知有冇機會搵到d蛛絲馬跡
如果佢知道話唔定又黎執雞

今集其實好好j
有卡普9up
又有虎仔激紅狗
仲有殺波+革命軍神級諜報能力
爽

薩波輕鬆潛入

呢一集如果攞嚟做900就好

幾時到CP0全隊出場，天龍人直屬護衛應該廢極有限，革命軍要同時打海軍+CP0，仲難過白鬍打頂上

Call me?

lm

應該成班幹部係哂度啦

比一個井底之蛙做國王 連巨人魚人都見過，全部都係聽聞

睇返泡泡島個到
跟係天龍人附近着盔甲嘅侍衛卒仔嚟咋喎

劇場版Z出現過

鬼叫班中將唔爭氣咩，搞到要世界徵兵搵戰力

海賊啲勢力斷層好大
大將同中將差幾班
四皇同頭馬差得仲撚誇張
萬一四皇收左皮，同團內跟本冇人接到班

開頭個兵仔係咪水都個t-bone大佐？

905話出左漢化了

東海廢啊嘛有咩計
有見過海王類都應該可以講到阿孫嗰代

其實無乜團體係首領同副手實力相近
路飛同卓洛算係異數

有少少常識都知屏障佬無可能係大將啦

樓上果班撚樣係咪個腦裝屎架？！

弱智就唔好睇漫畫啦，拖低海賊迷啲智商。

認真
我覺得索大勁過路飛

入905中文post同人講出左漢化

本來斬撃剋橡膠 但自從出咗武裝色硬化就無乜可能
尾田可以話卓洛點都斬唔傷路飛

鬼氣阿修羅

講得好呀ching

今集好正
成隊革命軍係哂度

應該係

啱啱睇完個乜柒外行員個分析
勁撚牽強
綠色+個名有個牛字
我話係功夫海牛都得啦

想知邊個黎 咁撚on9

你地啲對白咁deadpool feel

鎖血路飛開霸氣
黑鬍子根本無得玩
開暗水畀路飛打柒？
有震震果實都無用
體術太差

大家覺得十話之內開唔開到波？
定係不停分故事線鳩up下卓洛 路飛？

可能50話都未開到

個樣最好同日本演員/角色差唔多

笑到痴線

外行員愈嚟愈on9，唔洗認真睇，反而有一個唔多出名嘅講得幾好，叫脆皮墨汁兒

尾田好似講過綠牛係參考木村 應該唔會太柒

我鍾意個個大話海賊王已經無出

真心推薦
我普通話好差，好少講，所以唔係我

佢做左大將真係無野好講

我都想聽返yy

可能就係海牛

仲有競技場 路飛騎個隻牛

蝸牛？
如果堂堂大將係食埋啲咁撚濕尻嘅果實都幾好笑

功夫海牛有霸氣

根本唔計卡普而家成班中將就廢，前三大將咪又係中將升上去

做大將其中一個因素係要有大範圍技，綠牛係咩果實能力可以有大範圍技呢？如果真係上面咁講佢係光合作用，有咩植物係有大範圍技？

咪啫係好似烏索普個啲種子能力咁囉

樹界降臨

陽光烈焰咪範圍技

植物人

卡普可升大將，佢有大範圍技咩？
戰國都係得衝擊波show過出黎
Z 都好似係無大範圍技

卡普嘅範圍技咪霸王色囉

扔大炮已經好屈機

古代兵器同埋空白果一百年係我最有興趣，快啲講就好

尾田個世界觀真係好正

屌呀 點解呢兩三集推進得咁快
已經講埋綠牛

黃猿應該去打大媽？

早就應該完

信息量有幾大
呢啲伏筆起碼三年先再見

隻海王類咬甩紅髮隻手添

其實我一直諗緊尾田究竟打算點解畫天龍人既權力來源
可以令到海軍（或者仲有其他軍）都聽佢枝笛

wt講過綠牛係個靚仔
同埋大將就一定會用日本出名男星做原型
今次係長髮男星，會唔會係木村
定係岩先死左既西城秀樹

著red wing + 501 既大將

天龍人唔勁咁海軍一早凌駕佢啦

綠牛會唔會有機會係木村樣

唔到近結局都唔會講，即係起碼等多十年

你講咩勁先 權力嘅來源唔一定係靠好打
唔通皇帝一定要好打過將軍咩

日本個邊話係加騰英為藍本

今集真係好正,好多新內容
薩波應該認得佢細佬專登過去傾兩句,
革命軍幹部潛入,應該會傾到咁上下彈出來,
到時就好睇

淨係知個剪影笑到個鞋揪咁

咁講似似地 髮型同諗女人

綠牛講果個大叔係邊個

咁要保佑尾田身體健康先得啦

我自己就估三大兵器嘅天神應該係天龍人手上

今次會唔會雙線發展?
一邊革命軍vs海軍
一邊路飛vs凱多

不了

每邊自己都三四條線啦

如果等佢革命軍打完海軍先出和之國篇,
咁真係等到佛誕

原來綠牛係雷禪

會睇死人

唔知木村有咩感受

應該好開心，本身係fans 黎

問你幾好打同問你幾愛國

仲有美國

五老星同海軍對天龍人唔係絕對忠誠架 隊CP0既最大用處就係防兵變保天龍人條命 我諗今次會議 五老星會乘機同天龍人反面 之後就好睇啦

羅傑和雷利.........實力應該相近

韓信 一加入劉邦, 就直接做元帥
當時好多劉邦將領 都唔服佢

不過韓信有能力, 自然就有人開始服佢
主要係講能力

其實講勁的話你都講唔出卡普點勁法,
都係啲人吹出來,
可能佢根本冇大將實力,所以做死中將個位

會問你：
1) 自我介紹
2) 點解我地要請你？
3) 點解你值呢個人工/呢個位？
4) 市面上咁多工，點解要做呢份？
5) ot冇補水有冇問題？

海柒王死人都死得柒過人有咩好睇

無啦啦個個都強調自己想推翻嘅係乜 驚死觀眾睇唔明

路飛vs凱多，大家鬥鎖血，唔知尾田點收科

山治用美食感動左凱多 山治年

第0話已經講左, 佢要升大將, 但拒絕左升

24小時on call

有冇食果實
間房有幾多人
開粒核桃睇下

睇到卡普講白星。。。。這麼大 個度笑左

咩撚野可能

由宣布艾斯處刑到真係打頂上隔左幾耐，大家心照啦

好撚驚個劇情又係loop
同時間 路飛打和之國 Zabo俾人捉撚左
打完和之國 用救Zabo黎將路飛連番去世界政府 天龍人線
但呢到都應該3-4年

由魚人島開始已經瘋狂loop
好難唔令人擔心

自咩撚柒野己估

濕鳩外行員幾年前都係咁估，你睇撚完柒下柒下信撚左又係到扮自己估

路飛打莫利亞 泡泡島
=而家打和之國

Ace 俾黑胡捉9左=Zabo 俾海軍捉撚左

革命軍=白胡

又成堆人頂上大戰

個情節佈局一撚樣 接近一模一樣

路飛又救阿哥
但今次應該講佢救到
用黎反映佢既成長 同彌補佢and 讀者心入面既傷口

大路野多人咁估都好正常啫，三大兵器得返天神未出現過，而天龍人（上級掌權果班）又咁神秘，兩者有關聯係好有可能

仲兩拒絕多過一次 (青薙講)
用幾座山當沙包打
最強海兵稱號

未來人

我都唔想佢又loop番同一套路
但成個佈局係似撚到

當然有新意就最好
但無新意既 今次特別loop黎首尾呼應路飛成長都路係差既情節

，

其實點解革命軍隻烏鴉可以變咁多隻出嚟

屌定先啱㗎喇 橫掂成篇都俾你諗好哂

Za你老母bo

咁似之前 海賊王結局伏筆 你問我答 個樓主嘅。 又係拎人推測 話自己

卡普對赤狗都未必輸太多
點會無大將lv

點解係輸赤犬
隨時贏 白鬍老左都可以將赤犬撚狗咁撚
卡普係路飛呀爺wo

如果要計卡普話自已殺到赤狗
但係留有餘地好

卡普同Roger 好似平起平坐 點會廢

打頂上艾斯死個下卡普講過
唔係戰國禁低左佢 佢已經殺左赤犬

依樣真係冇得傾
卡普實力一定係top tier
Roger 對手
多次提過既血統（講路飛）
頂上親自講過可以殺死紅狗
身為中將 但係海軍有特權 受萬人景仰

補圖

卡普真心型，多次迫到羅傑入絕境，典型為市民的英雄，樓上話吹個個翻睇la

算撚數啦你 ff都唔係咁撚過份

op實力真係好難排同多變數

金獅子=白胡=羅渣
羅渣又話同卡普差不多級數
咁樣照計卡普可以撚死赤狗
但金獅子又會比兩年前路飛ko, 唔通路飛又殺到赤狗咩

金獅子係一個bug, 就好似紅髮隻手咁

準確d黎講應該話好似係咬左紅髮隻手既果隻海皇類

電影版水份太高，唔洗太認真

水份太高呢個term點解 ?

一拳秒四皇頭馬無實力

自信有力殺死赤犬仲唔夠勁

革命軍第二把膠椅咁易比人捉咩

種子機關槍

你仲未計白胡中左一刀，仲要吊鹽水，卡普明明仲好健康咁

Wt 尾田？

卡普根本就最top果堆黎，成班都唔知係咪用屎眼睇漫畫
連屏障佬做大將都可以信，真係弱智

尾田有參與劇本

四皇第三把膠椅比人捉撚左，仲死埋

計返雷利老左都叫做同黃猿55波
卡普應該都得，全盛再勁啲

兩個老野都留力hea打，真係參考同時代真係赤犬白胡個場

果隻海皇類都唔係 只係近海之王
純粹普通海怪 我諗同德島d鬥魚差唔多

Cls 尾田有哂formula
今篇會唔會係sabo打輸比綠牛比人捉埋
革命軍加路飛同大船團果堆去救人 順便推翻堆政權

頂上大戰v2

艾斯同黑胡打，仲要生死相博咁輸先比人捉；

薩波實力斷估比兩年前艾斯強，當年艾斯同青雞開大技都係打和，係果實力量比赤犬克先死，暫時睇唔出薩波有咩必要同三大將或赤犬硬碰

最TOP個班海皇類差唔多成個魚人島咁大，如果紅髮比呢班咬斷手就講得通

係海王類嚟，點解成日都有人以為近海王者唔係海王類

一個就我要推翻的是制度
一個就我們真正要推翻的是天龍人
唔講唔知咩

真係唔係幾信薩波會比人捉到 唔敢話無可能，但係嘅話尾田真係應該收皮
利申，死忠，追咗7，8年

有尖牙所以唔係屏障佬

上個post又有人無啦啦問黃猿係咪革命軍

外行員信徒咁撚鐘意黎污染one piece post

傻啦 上次艾斯俾人捉係因為單挑黑鬍子 今次薩波有成團革命軍跟住 點會咁易俾人捉
革命軍之後仲有好重戲份 唔會係度團滅啦

冇尖牙所以唔係屏障佬

有自信都可以攞出來講
高登仔夠有自信跑贏保特

其實d黑影不能儘信，凱多就係例子，加上條外行員一開頭都ok既，話凱多係八歧大蛇有d創意，但有一集講山治同三兄弟，根本成集都冇分析，佢d信徒就話山治幾咁勁，勁過卓洛，即刻留言開佢波

如果佢鳩噏戰國唔撚洗禁住佢啦

呢度係連登囉

根本冇可能 sabo 輕鬆同藤虎打

佢所有片咪又係抄
抄都唔緊要，強國人係鐘意抄
落番credit都好，credit都唔落

然後為左keep住出， 出埋d垃圾片，一係9up, 一係全片冇分析只係講劇情
慘得過有好多op迷都係冇腦，
睇完唔用腦諗合唔合理就信晒

ok果d係抄返嚟

禁住佢怕佢沖出來柒,
你個毒撚FD同人鬧交話要打柒人,
你都會按住佢啦,唔通真係驚佢打撚死對面

革命軍呢篇只係宣戰, 又唔係真打, 咁多加盟國皇族係到, 求其整傷個, 日後就好難宣揚革命思想, ( 始終唔係個個國民都想反自己國王 ). 反而以揭露天龍人醜惡一面, 等在場皇族自決應否脫離世界政府為的.

毒撚同海軍英雄比？

幾次迫海賊王入絕路，無實力？老左又中刀既白胡都屌打赤犬啦

次次都係開得過癮
一收線又出事

明哥篇
大媽篇
次次開頭都好期待

呢樣我又唔知喎，真係估唔到

痴撚線卡普都比人睇小

次次都係咁，一開頭多想像空間，個個ff到勁好睇，
到最後強差人意，出嚟嘅劇情比ff仲不如，咪民意反彈。

卡普講到明傳奇嚟
由羅渣時期已經勁到傻
你可能話佢依家老咗廢咗
但係會廢得去邊？
係你眼中雷利勁唔勁

應該係唔會輸， 白胡子重傷都打到赤犬仆街
卡普以前係同羅傑平手，可以諗到佢係幾勁

之前一個周身傷 老年白鬍兩招秒撚咗隻中將

唔係戰國係到卡普一早殺撚左赤犬

仲有卡普同戰國果個年代係挑大媽，白鬍子，凱多，羅傑，金獅子以d最top海賊

Btw大家估五老星呢篇會唔會出場/出手？

食卡普一拳打頭 赤犬都要死

金獅係同時打卡普同戰國

外行員新片，綠牛係光合作用 ，偷左你地橋

自然系 植物果實

唔係屏障佬咩

你老母生左你個弱智仔真係唔撚知喊左幾多晚

拎高登仔黎比喻卡普

醒下啦傻鳩，我都唔知屌你上連登講咩撚野高登仔定屌你垃圾比喻好

比夠一打唔撚改拎啦，躝啦仆街

嬲撚到字都打撚錯，仆街仔你反省下你既比喻幾垃圾啦

呢條垃圾，連尾田親口證實嘅野都可以鳩吹

咪撚玩啦
大將呢啲職位話升就升咩
講打鬥實力，冇屈機果實都要有卡普咁好抽先得
唔通捉多幾個海賊靠下關係就有得升咩

在過去，就已發現另一種可以行光合作用的動物。 這種動物叫做綠葉海天牛(Elysia chlorotica)。 ... 不過，斑點鈍口螈與Oophila只有在胚胎時期共生，而且是整個藻類細胞與蠑螈的胚胎；而綠葉海天牛則好像讓藻類的葉綠體在自己的細胞內生存的久了點...

咩叫套路

正常
海賊王世界實力基本上分兩種
果實，霸氣

屈機嘅果實
果實能力唔會重復，大佬有，細佬自然冇。一個限制
當然要睇埋個人開發能力

霸氣好啲，可以修練，可以應用落唔同武器，劍，槍，甚至卡普掉出黎嘅炮彈都得，但霸王色係天生，又係一個限制

卡普有霸王色？
劇情上講佢應該有 但佢有無喺故事入面用過？

綠牛睇落廢過藤虎，有d失望

咁撚樣都睇到廢唔廢

淆底 唔想同藤虎 過幾招

仲唔係廢過藤虎????

我覺得黃猿都秋贏佢

可以懶得出手打

應該即刻開拖,打到天地異變,好似赤犬同青雞咁,搞到成個島變晒
打到世界會議都開唔成先唔廢

好出奇咩

明知過幾招都唔會有結果打黎做乜
咁都可以推斷佢廢過藤虎

尾田真係好鍾意對稱
真係一d都唔奇
要夾硬拉路飛同革命軍一齊, 最合理始終都係要薩波做開始 無理由係見都未見過既老豆

有冇搞錯 岩岩睇One Piece?
One Piece內海軍本部科學家

唔撚係掛 不過新世界編同第一部一樣 幾年前睇過一個post 路飛比四皇或大將捉到會唔會引發世界大戰 但有人應係sabo

艾斯追擊黑胡所以被捉 同樣 sabo追擊天龍人比海軍或cp0直接捉 殺艾斯原意終結未來海賊王 sabo唔洗講啦 尾田

講少少革命軍去破壞世界會議打天龍人，應該就會返去和之國度。
到和之國打完，路飛就會收到革命軍戰敗既消息，要處決革命軍，路飛全員就會去救人。
希望薩波唔會步艾斯後塵

I am grrrroooooooot

己經唔記得劇情
但幾時見過

咁我番去睇多次

中將 大部份都好廢

係競技場
屏障佬 都試過秒一個中將
薩波 又試過秒一個中將

成個島咁大何不食曬佢成個人呢
要描住隻手隻海王類會有近視

Btw近海之王係個說不清的bug

家陣 海軍 招番來既兩個新大將, 都唔聽命令做事

真係招番來 激心激肺

同大將實力太唔成正比
除咗卡普之外 我諗大將真係輕鬆一個滅撚哂啲中將

重睇啦屌你老母

事實真係有堆柒頭睇唔明

想問邊話有講綠牛係舊人？

外行員

見聞式

On99

做乜話我on9??

明明就係 外行員 講綠牛係舊人

上面已經有人講左

Sor 話佢on99

樣都睇唔到都知廢唔廢

可能真係舊人？如果唔係點解要用剪影話佢首次出場？

唔係失憶淨記得路飛艾斯咩？

因為尾田唔想咁早比你知佢係屏障佬

但海軍cp 冇可能唔幫天認人

卡普實力都有人質疑
佢根本就嫌麻煩先唔想升職咋嘛
講到佢得中將實力
嗚門打忍界大戰都只係下忍

植物果實聽落比較偏向超人系
我會覺得綠牛係草草果實(好似好難聽唔好屌 )
因為感覺上大部份大將都係自然系既能力 除咗藤虎
而聽綠牛個名 會覺得草同佢關聯大啲

會唔會係同植物，自然能量有關既幻獸種

又廢up一話

綠牛派左去聖地快食Q
好好奇，cp係極個權力架構究竟係點
當初有青雉俾屠魔令個掣cp9
之後有cp0 同赤狗對話
咁cp0可唔可以對大將落order

係舊人 已經出過場 有一格咁大把

好多人首次出場都係用剪影架啦，桃之助﹑勘十郎都係，唔通又係舊人。

應該係類似 CIA局長 和 美軍國防部長 既分別咁.............

當初辛亥革命, 就是各地 新軍 唔幫清皇室, 結果清皇室倒台

如果D皇族太柒, 你身為士兵, 都唔想幫佢地啦

綠牛咁睇應該唔係摒障怪
外行員估錯了

呢D就先係有質素既分析片
綠牛 原田芳雄

頂上之戰赤犬殺左艾斯
卡普差d衝左出去
之後叫戰國禁住佢如果唔係會驚自己會殺左赤犬
好撚型

白星依然咁正

punk整左咩野 可以廢埋七武海

藤虎應該炒散 鬥木佬

海樓石科技?

zoro同雷利算唔算有接近船長既實力

sbt

木遁

唔好再拖

明哥秘密

上面段片嘅重點已經有日本仔講過, 連記者張圖都一樣
[url]
[/url]

如果識日文, 可以睇下日本仔啲分析, 詳盡合理過啲咩外行員廢up

屏障佬出招手勢

天神會唔會同龍個能力有關
9 up

路飛有 老豆都應該有? 自然阿爺都有

唔係睇緊場咩 咁衝動都做到大將?

頂上卡普講「果然與生俱來」
照計就三個都有

又無軍隊命令要打，打黎做乜
隻牛唔似幫軍隊賣命